【0903】屌你老母 我而家係咪睇緊馬尼拉人質事件 乘客被武裝分子持槍指嚇

想問如果因此畫面如感到不安

可否向香港政府索償？？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你可以試下

越睇越嬲

推

朝早唔好報警話係車上見到示威者
唔係朝朝巴士比人查
會阻住好多中意返工既香港人

好橋